我係共產黨而家一定好撚頭痕

一代比一代憎共產黨
一代比一代防範共產黨
一代比一代勇武

每個星期六日示威者都係度練兵，
係策略、應戰手法同裝備上面
上一次雨傘令一批人進化
今次反送中又令更加多人進化之餘，仲汲取埋過往失敗既經驗，鑽研新既手法。

我係共產黨今次真係屌撚柒689同777

真·香港人緊係會進步啦，點似大陸仲用幾十年前既招數

好多人都仲以為係前後排溝通問題
出面一堆post推緊
今日前排訊息spread去後排其實好快
做個後退手勢D人都知你要退
你唔退人地都見到你係度唔退
但今日就係一條前線話退spread左去所有前線
令其他前線R爆頭
以為有人fake人亂叫人退所以屌
大家睇清楚多小小好無....

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

比起雨傘，今次真係進步好多，好感動

警察係處理示威者方面都進步左，方法有效，冇一次過到夜。

但次次忍唔撚到手打柒人，示威者離開哂馬路又出黎拿尾彩搞到次次輿論都屌柒警犬。上星期出埋老黑

屌你老母唔怪得習總都要問個警察係咪正式錄用eq低都出黎做警犬前線

今次和理非左膠一攬勇武我已經好撚感動

出老解殺人香港人都未必驚

香港政府極速訓練香港人如何反共

今日警犬真係又輸

Tear Gas 放老人院（掌心雷下屆仲投唔投架）
入西鐵打人
打阿伯

忍下手趕哂啲人離開馬路咪夠囉，傻西

最好就感染埋大陸
咁佢地要維穩都好撚頭痕

唔諗方法架空警察權力 冇得嬴呢埸運動

唔洗由0學過，而家識製盾，知邊隻口罩有用，知點樣製制，文宣又出得好。
聞過一次Tear gas，第一次可能好Panic，但之後吸得多都冇咁驚

真係敢入城開槍
一定對抗到底
死都要拉返件陪葬

示威者唔過夜 係示威者覺得無用唔做啫 決心要過夜邊阻到

有幾頭痕呀
大班和理非見到張建宗割一割就打哂飛機咁
遲下張建宗上台温水煮蛀 又當件事無咗架喇

呢條路真係副線

建立民主中國係一件好難既事

上一代用左廿年都唔成功，唔好要香港走回頭路

可以幫手輸出革命，但唔會係主線

所以先有人話國民教育一定會捲土重來

唔留夜其實先啱
因為上次留過七十幾日夜有乜用？
返去抖完再搏殺好過

留夜根本對佢地無影響
反而仲畀輿論佢地
同埋難守

每個星期六日示威者都係度練兵

黑警同示威者啲實戰經驗都多過解放軍

之後出啲法案踩到香港人條尾，香港人又衝哂出黎啦

留意到警察一邊推進時有同伴係後面拉住防落單
令隊形可以保持陣線，這個值得學習一下？

多謝班警犬個個星期同我地免費training

佢最主要搵機會反打 捉到一次大失誤就搞掂

前線我睇片見大部分都係咁做架啦，但警察衝散條防線一邊再圍另外個邊，個邊就收哂皮大部分人都係盡拉

班友洗晒腦，食樹皮都撑共産黨，無撚得救

5連擊條片我都見到有人拉住

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

希望啦 樂觀係咁睇
但最怕係 到時已推咗 信用系統 仲有d 魔鬼細節嘅法案 又或者偷偷地又buff咗警權 到時個抗爭成本又增加 又更難抗爭

留夜根本就唔係目的 除左消耗體力同士氣之外其實冇咩用
反而咁樣每次一完就返得屋企 俾啲時間大家回氣仲有利運動繼續

連記者都被逼訓練變成戰地記者

其實都係2014年之後都過左唔少惡法

係今次燒埋身大家先焗出

知唔知 689 同 林奠最大既功績係咩

係喚醒咗某一批港豬

原本冇人想理政治 個個覺得2047回就回

依加因為多得佢地搞風搞雨

唔知最後結果係點 但輸就一齊輸 死就一齊死

香港玩撚完 如你所願 如你所想

快撚啲出解放軍 等咗好耐

當練軍，用解放軍來練，上網自學對付方法
所以共產黨要網絡封鎖先得。

個個禮拜都比香港人操兵
777終極港英間諜

香港人的確係靈活變通

其實過唔過夜好閒 最緊要我地出黎 令到對家出醜 基本上都唔會輸

班人一民主，一定踩平香港

回應返上面，警察根本係唔會比人留守到過夜，每次清場都好徹底，又包抄又出哂彈。

呢個同示威者唔過夜保留體力係兩回事

根本香港人咁憎大陸人就係佢地副不可一世既樣

有錢大撚哂咩。你話大陸人如果恭恭敬敬又謙卑，香港點會咁撚討厭支那豬

Sorry 手殘負皮咗
每個星期六日都習慣咗
體能裝備都自然升級埋

尋日入機場
有個4 5 歲小朋友帶住大家嗌口號
我對未來有信心

光復香港

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

食催淚彈當食wasabi

應該要有更多文宣傳入中共！

仲有放tear gas去輕鐵軌啊

聽過有個人係覺得黨好偉大 唔撚信食樹皮關老共事

我衷心多謝香港警隊，為左未來迎接解放軍，每個周末都同我地一班有心既香港人做備戰特訓

唔好打咁多飛機啦 離贏仲有大段路

實落黎搶掠香港先
搶完fing完就會內鬥

［公投］你是否支持無限期罷工？

討論 檢討 再行動

執下垃圾都要生要死咁
返去摺被啦

再咁操落去香港人遲早勁過班少爺兵
係差在無武器

上一代搞50年不變 很聰明 到2047自然同化 根本急功近利 殺雞取卵 太蠢了

香港人個個禮拜都出嚟打實戰
講句唔好聽 黑警都有經驗過解放軍

但支那人一代比一代賤
個個有飯食就收皮啦
根本生出嚟嗰種
就註定做奴隸啦

Thanks for providing practice chances.

up

最衰都係那個「好打得」的林鄭，搞到一鑊屎

其實如果輸出教佢地獨立先係唯一出路會唔會仲好？得嘅話共產黨都幾煩

光復香港 時代革命

係囉 幾個月之前樓下班撚屌成撚日追埋d支那pop蝌瘖 而家班仆街終於改邪歸正

換著以前 真係一架坦克黎剷曬班反對派
但而家咁多個國家睇到實
谷住谷住

香港人已進化到免疫tear gas 同噴椒

我都唔知應唔應該自豪
因為政府個個星期都放幾十粒

其實我都想知
如果佢地真係唔清場
啲示威者都會走啦
到時係示威者失左d霸氣咁添啦
點解d黑警死都要清得咁徹底

習近平冇腦西

佢地比大陸啲新聞洗曬腦啦 點感染
btw推爆第一條留言個「醫學狗」 好似係hku的

問題中國一代比一代愛共產黨

中國要起義呢一兩年要起啦

過多兩年全面監控既過就冇架啦

佢話之你 佢只係要香港個殼

唔知三十年前啲陰質野就緊係啦

唔好打飛機

大把90 00後又有體力 近排又多實戰經驗
中共今舖想解決都難

加油！！

今日氣勢好撚好！

搞多幾次機場集會

其實差佬咁放催淚彈，個個星期都燒百幾粒，又俾人禁運，會唔會就嚟無貨賣？

都未禁運歐洲議會無實權咖

不過今日警察輸政府輸唔代表我地贏

唔好太自滿，其實我地仲係咩都爭取唔到，繼續努力共勉之。
光復香港， 時代革命。

呢樣真

返貨都無咁快喇，仲有幾多存貨淨，你知政府做嘢咁低效率

希望以後我地老左班後生都咁憎共產黨（如果共慘黨未亡）努力啲灌輸正確觀念
終有一日香港會屬於香港人！

其實如果唔係777 共產黨個頭都唔會咁痕

幫黑警就好撚快手 隨時問解放軍借都得

係西鐵路軌

想犧牲既手足都唔好

留低睇香港人譜寫光復香港

民主民主，大陸人咁樣嘅質素點樣靠佢哋推舉領袖主導國家啊

自從每星期出尼發夢

大隻咗，體能好咗，心態都突破咗

香港人工作、生活壓力大，不妨搵減壓方式解決例如屌狗

就黎可以去敍利亞採訪

一代比一代勇武

唔計國民黨, 我地好似係第一代

電係大陸俾？

唔怪得有大陸狗信話係大陸比錢養香港

大陸係64 之後停左幾年就入世貿呃人錢
再玩地產收地 谷左班一夜暴富土豪生番出黎
佢地會覺得呢廿年由踩單車升到開寶馬
成個歐洲咁掃名牌係共產黨功勞

受屈唔妥政府當然多
維權律師 被收地 爛尾樓 b2b 滅晒聲咁解
而家有晒實名 你想聚集一班人 未去到已經俾人鎖左
唔好諗動員到大陸豬 得一堆受過打壓先會出黎

因為目的唔係清場
係想發洩 想親手處決我地

今日見到大家進步左好多，你地真係好勇敢，有你地呢班年輕人，一班熱血英雄，香港就有希望。

高鐵站集會先得

聯絡到新疆西藏都作反就唔同
呢兩個地區嚴到癲 拉薩一出火車站有晒自動步槍 十步一哨

全民大三罷
約定香港人

光復香港！
時代革命！

忍唔到手

比人屌足一晚黑警，有得郁手郁唔郁？

當初六四既人要清算既清算 要被消失既被消失 新一代又被人洗哂腦 要同大陸人講真相難過中六合彩

而家係邊個國家供貨？英國而家停咗

難聽講句
解放軍都冇香港示威者、香港警察練兵練得多

比人類文明既癌細胞得到民主 係人類文明滅亡既開始

大陸佬咁多人翻牆 有一日共會玩完

共產黨，尤其喺個小學生領導下，邊有咁聰明睇咁深入丫
一定仲覺689當年好做得野，解決咗雨革，係777廢先搞成今日咁
你睇吓佢哋不斷話係外國勢力顏色革命講到自己都信埋誤判晒個局勢
你就知佢哋真係蠢，唔係扮

架空啲乜
你搞清楚，你要架空嘅係警察同佢個武器庫

藍絲係近年被洗腦既香港人
中國人係由出世就被洗腦既中國人

連藍絲都淨化唔到，中國人你又點淨化到

最多都係大大聲話輸出革命，
嚇下中國，等佢放少D中國人黎香港

屌，無嘢喇，原來一訂就萬3粒，幾時先燒得晒

由69開始，只係過咗個半月，香港人已經進化到咁，根本無得輸

係 滅族

每次既進化係為左日後既真 革命

唔好再打飛機啦
佢頭痕又點
我地嘅五大訴求都未解決
每次最後都有班兄弟受傷
依d問題我地要解決左先

今日發夢，拎翻啲衫出嚟，都薰到係嗰浸味

唔好講雨傘啦 就連69同721已經好大分別
69果陣幾百人空裝幾層防線 鐵馬都唔夠
到721成幾十層full gear 防線 乜兵種都有
香港人係打不死嘅

如果我係共產黨依家就一定唔撚驚
人面識別系統遲早完成。一個個捉。由最唔聽話果班開始。 遲早由你屋企門口開始監控。 落到地鐵又有 到目的地又有。
得香港嘈無用。 得果幾百萬人。 覺醒左果班加埋都唔知有冇50萬。 大陸13億人佢都有本事控制到。 香港果幾十萬人可以做得咩樣出。 新疆2000萬人都完全收皮。 聲都無得聲。 香港勝在重叫做有法律保障市民。 我都想香港有自由。但依家係完全睇唔到。 港獨根本唔可行。 大陸邊可能會比你港獨架。 成日望國際社會幫手。
其他國家都係睇利益行先。 手就一定唔會出。最多企響人道立場up幾句人話。之後中國又回佢幾句咩咩干預內政。之後就不了了之

飛機可以打
聽日記住出

好彩無車經過 d車廂個冷氣系統吸d煙入去 車廂咁密閉 走又走唔到 車廂全部人食晒 隨時大大獲

咪撚教佢地

唔知，淨係查到佢哋一訂就訂萬五粒催淚彈，有撚牌燒

車廂有窗可以打開畀啲煙散 不過到時咁慌張唔知大家識唔識咁做

係共產心目中：
又有外國勢力亂港
777:經調查發現 大概係 歐美資助，裡應外合
其實事情發展 我大概都想像到
大陸：咁鐘意玩 2047就成個香港拼入深圳市 行大陸法，基本法過左50年，佢大條道理 收返曬都有野，最後都係下一代收皮
今次如果無好既籌碼 傾唔到最有利我地條款 唔會再有下次機會

唔知點知感覺上
係上頭林鄭個d智障無政治智慧去處理
迫住d黑警一定要清場
如果唔係點做到咁大型既operation
不過啲黑警落到場咁落力
就真係有暴力傾向

亦因為林鄭冇足夠政治智慧搞
先令到單野越煲越大

換轉689 應該69就話撤回
然後等我地嘉年華完之後再斬件上

我都真係唔撚明佢地諗乜 2047年香港都係你傢啦 到時你強推任何野我地都吹你唔漲 何必要急於一時
見咁多人上街個個星期都集合你一句撤回就搞掂曬
香港人就最善忘既 過多陣就乜鳩都唔記得曬 加上過多幾十年香港都比每日150隻赤化曬 到時直頭可能連反都唔撚去反
但佢係都要咁強硬搞到件事愈黎愈嚴重 不過唔怪得中共既 個大佬都係得小學學歷 點會咁識諗呀

邊啲？

真係無用的，共產黨文宣始祖黎
犀利到可以宣揚到所有大陸人都沉醉係強國夢入面
依家甚至有d似晚清既個種狂妄自大

共產黨控制思想控制得好好的

林鄭真係間諜黎。。

其實可以搞負責permit既政府部門

唔係想潑冷水 但我覺得對共產黨黎講其實係不痛不癢 比盡你2百萬人個個星期都出黎搞事 但佢上面重有14億人管治 14億同2百萬 就咁睇就濕濕碎 頭痕反而應該係林奠點樣搞返掂呢壇野

利申： 8964

物流處

今次嘅進一大步 回程聽到auntie uncle係咁話前線要加油 大家拎多啲物資上去 叫佢哋衝呀上呀
仲叫大家冇裝嘅唔好去拖累前線同留返條大路出嚟逃生
相比起雨革 上咗年紀嘅終於不割席 仲要體諒加大大力支持

係新蒲崗嗰個先啱

真係衰心急, 貪心

香港回歸個時已經有3000億, 轆到去今日, 淨係儲備已經有10000億

梗係啦, 30年之後班仆街死撚晒啦, 佢地梗係想今日洗晒佢

呢啲就真係幫兇喇

港獨之母

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

工業貿易處
有一個部門一睇名就會知

睇下我份pdf，柴灣物流處喎

DQ 候選人
國歌法
議員只能宣誓一次
etc

個個吸Tear Gas 吸到慣晒
四年前一中就亂咁走 依加拎水熄
真要多謝777

佢要完全控制香港 就要完全放棄呢一代後生既人

所以 我地要將香港人精神一路盡力傳俾後代

一早有啦 12 12 個時咪拉前面個個手足

其實諗翻689真係好撚醒
無強硬清場
令民意散左自己走

搞到社會對立就非常嚴重
因為無咩嚴重衝突去轉民意
好多中立，淺藍都繼續支持政府

反而林鄭今次真係搞到we connect
下下開槍 次次流血
重挽埋黑社會 真係痴撚線政府

不過經歷過今次之後反送中 香港年輕一代嘅DNA出現進化 就係抗催淚煙既DNA

共產黨係外來政權，你哋打生打死唔關佢事，但係出解放軍就影響佢哋嘅利益同國際地位，就真係關佢事

物流處我唔敢肯定
但新蒲崗嗰個係負責彈藥催淚彈
甚至水炮車
有興趣可以search下strategic commodity部門

我係佢哋,見到呢個忤逆仔, 一定一腳踢佢出家門, 斷絕父子關係

689其實係一個政治手段極高既仆街黎

除左雨革 阻陳文敏做副校亦都睇到佢政治方面能力係勁

係 仲要臨近國慶 佢地一定想拿拿聲平息 弊在一急就圍內都亂晒

相反7婆每行一步棋都係錯

冇今次機會都唔會進步得咁快

解放軍：

完全唔頭痕
新疆 西藏 咁有經驗

香港係將互聯網結合大型示威，活用網絡既已發展地區

對全世界都有參考價值

因為係歷史上新一頁

[緊急]大家唔好互屌住先

所以點解佢地要推普教中 國民教育
就係想下一代唔會有人反共
所以我地更加要教育下一代 共產黨不可信

入黎傾戰術
[冇時間喇 咪撚互屌] 香島online戰術討論

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

Push

積咗五年一次過爆返晒出嚟 五年前冇解決嘅問題 今次香港人新舊帳一次過同你清撚返晒佢

如果今次輸咗 一定更加箝制我地下一代思想

又唔可以咁講，熱兵器的對戰同用冷兵器交戰，完全係2種唔同慨念。

雖然解放軍近呢30年用冇真正打過仗。

到時老解出嚟 個個be water返曬屋企
佢唔通用二十萬兵守一年咩
我諗共產黨都好頭痕

佢會將香港新疆化：斷網>集中營>全面監控。

唔會俾機會你玩be water

打過飛機 大家要加油
聽日上環！五大訴求！

CCTVBB: 老解突在深圳春風路一帶進行射擊演習

五年？係22年丫！1997至而家

收到，多謝巴打提醒

一早講過佢地成日話有外國勢力，唔係點解會有班人有組織同識點搞d催淚彈，佢地口中既外國勢力同暴徒都係政府自己一手一腳訓練出黎

推

唔留過夜我覺得仲好
聽日再出黎嘛
警察心理壓力點都畀示威者大

一日未出刀同汽油彈都冇咩好驚

反而香港人患難見真情
唔再有身分認同危險 因係我地係比中國人強行統治既香港人

唔好咁老定
依家有3分1小學生係雙非兒童

連登統戰-港豬

唔識諗野嘅廢老廢中同埋牛屎佬就快死曬，中國班後生仔又越來越多識諗野
以前中共欺騙賄賂簡單頭腦嘅農民，而家中國開始文明，係發展成為一流國家嘅必要元素，面對識諗野嘅後生仔，支共只可以用暴政，對港人用黑幫，對大陸人搞防火牆拆教會搞集中營
各位，中共必須瓦解，世界才能和平，香港先有好日子過

共狗會頭痕唔係因為我地勁
只係因為香港個特別國際地位先會頭痕，因為香港新聞無得壓一定會上國際

支那周不時有無人報導無人知既暴力示威
共狗根本唔驚你勇武，但係會驚你地識玩政治遊戲推上國際社會

pish

第一次發夢聞到 以為有人放火燒野

係 如果我係習近平
一定驚撚到瀨屎
晚晚都訓唔著

輿論百分百控制，你講支持香港人都要ban account，好難搞
事實上真係有人知道乜事，但唔方便講，一講就死得

要繼續努力，係持久戰嚟

其實好多大陸人唔妥個gfw
但大家又無辦法推倒佢

全民抗暴運動

其實中聯辦係咪同中央唔妥架，點解次次做親野都好似助攻緊香港反送中

要睇係太子黨家習帝啦
習帝頭㾗d太子黨等嘢食

免費…
有人打到爆晒光
又有人拉撚左

睇少我地香港人的決心

我可以咁解釋：
香港唔亂，中聯辦班友就無得呃維穩費
佢地暗中搞亂香港，只係為咗賺錢

咪弱智
大陸已經洗腦洗到殺哂示威者都無問題

準確d講，係可以發到聲既只有呢d極端思想
頭腦清醒既一係畀人ban曬acc，一係唔敢出聲

派系鬥爭

發放香港身分證的權力在林鄭手上。請問誰可以排除全廣東的警察武警已經全數擁有香港身分證，可以直接來香港打人鎮壓以致選舉投票？香港已死！沒有將來！這次衝突很好的展示了這些陰暗面。

身邊d廢老只有呢種思維

我覺得唔洗刻意去架空 因為警已經唔屬於政府 完全獨立曬 宏觀咁睇 暫時可以分為三股勢力 示威者vs政府vs鄉黑警

敍利亞採訪都安全過採訪香港示威呀

咩都爭取唔到唔好打飛機好嗎

今次對家最蠢係連扮虛偽都唔識

毛神：

『世界上沒有無緣無故的愛 也沒有無緣無故的恨！！』

有幾頭痕？比普選香港人好難咩？

真係好難...真普選根本冇可能會有，唔愛國就瘋狂DQ。

搵個唔愛國真係一轉手香港獨立就仆街

尤其而家香港人咁憎大陸人

元朗都唔驚
無招了

真！
2019年6月之前好多港豬如我都等緊溫水煮蛙死。

6月之後遍地開花，連港女都講時事政治，仲走上街頭，上年你同我講我打死都唔信

除非武器庫被破壞

影響一整代人嘅教育...

將所有責任推比777, 然後割蓆 , 當佢condom , 咩都唔關自己事